# Эксплуатационные процедуры
[[_scan|Ekspluatacionnye-procedury_scan]]
[[1. Процедуры предварительных работ при подготовке к полету.|Ekspluatacionnye-procedury_1]]
[[2. Процедуры предполётного осмотра планера|Ekspluatacionnye-procedury_2]]
[[3. Процедуры предполётного осмотра кабины планера|Ekspluatacionnye-procedury_3]]
[[4. Процедуры предполётной проверки оборудования кабины планера.|Ekspluatacionnye-procedury_4]]
[[5. Техника выполнения полета на буксире за самолетом.|Ekspluatacionnye-procedury_5]]
[[6. Техника выполнения взлета на буксире за самолетом при встречном и боковом ветре.|Ekspluatacionnye-procedury_6]]
[[7. Техника выполнения отцепки планера от самолета-буксировщика. Действия в особых случаях при отцелке.|Ekspluatacionnye-procedury_7]]
[[8. Взлёт планера при буксировке лебедкой. |Ekspluatacionnye-procedury_8]]
[[9. Выполнение полета по кругу.|Ekspluatacionnye-procedury_9]]
[[10. Выполнение полета в зону.|Ekspluatacionnye-procedury_10]]
[[11. Выполнение полета на парение в районе аэродрома|Ekspluatacionnye-procedury_11]]
[[12. Выполнение посадки планера при встречном и боковом ветре.|Ekspluatacionnye-procedury_12]]
[[13. Правила подбора посадочных площадок с воздуха.|Ekspluatacionnye-procedury_13]]
[[14. Посадка планера на площадку и взлет с нее в составе аэропоезда.|Ekspluatacionnye-procedury_14]]
[[15. Действия при отказе приемников воздушного давления.|Ekspluatacionnye-procedury_15]]
[[16. Действия планериста в особых случаях на взлете в составе аэропоезда.|Ekspluatacionnye-procedury_16]]
[[17. Действия планериста в особых случаях при наборе высоты в составе аэропоезда.|Ekspluatacionnye-procedury_17]]
[[18. Действия планериста в особых случаях при полете по маршруту.|Ekspluatacionnye-procedury_18]]
[[19. Действия экипажа планера при аварийной посадке вне аэродрома.|Ekspluatacionnye-procedury_19]]
[[20. Действия экипажа планера при пожаре на планере.|Ekspluatacionnye-procedury_20]]
[[21. Способы вынужденного покидания планера с парашютом.|Ekspluatacionnye-procedury_21]]
[[22. Действия экипажа после вынужденного покидания планера с парашютом.|Ekspluatacionnye-procedury_22]]
[[23. Действия экипажа планера при вынужденной посадке на воду или приводнении с парашютом.|Ekspluatacionnye-procedury_23]]
[[24. Действия планериста при резком ухудшении здоровья|Ekspluatacionnye-procedury_24]]
[[25. Действия экипажа планера при потере ориентировки.|Ekspluatacionnye-procedury_25]]
[[26. Действия экипажа планера при неисправности в системе управления.|Ekspluatacionnye-procedury_26]]
[[27. Действия экипажа планера при отказе радиосвязи.|Ekspluatacionnye-procedury_27]]
[[28. Действия экипажа планера при попадании ВС в условия сильной и штормовой болтанки.|Ekspluatacionnye-procedury_28]]
[[29. Действия экипажа планера при попадании в ливень.|Ekspluatacionnye-procedury_29]]
[[30. Действия экипажа планера при попадании в зону обледенения.|Ekspluatacionnye-procedury_30]]
[[31. Действия экипажа планера при попадании в зону грозовой деятельности предотвращение таких случаев.|Ekspluatacionnye-procedury_31]]
[[32. Действия экипажа планера при попадании в зону ограниченной видимости или тумана.|Ekspluatacionnye-procedury_32]]
[[33. Организация поиска и спасание экипажей, потерпевших бедствие.|Ekspluatacionnye-procedury_33]]
[[34. Прием и передача сообщений о ВС, терпящих бедствие.|Ekspluatacionnye-procedury_34]]
[[35. Спасательные средства для поисково-спасательного обеспечения|Ekspluatacionnye-procedury_35]]
[[36. Поиск ВС, потерпевшего бедствие.|Ekspluatacionnye-procedury_36]]
[[37. Наглядные сигналы и знаки при аварийной посадке вне аэродрома.|Ekspluatacionnye-procedury_37]]
[[38. Неприкосновенный аварийный запас на планере.|Ekspluatacionnye-procedury_38]]
[[39. Правила поведения экипажа, терпящего бедствие в безлюдной местности.|Ekspluatacionnye-procedury_39]]
[[40. Способы ориентирования на местности.|Ekspluatacionnye-procedury_40]]
[[41. Само - и взаимопомощь при травмах.|Ekspluatacionnye-procedury_41]]
[[42. Способы остановки кровотечения.|Ekspluatacionnye-procedury_42]]
[[43. Первая помощь при переломах костей.|Ekspluatacionnye-procedury_43]]
[[44. Первая помощь при ожогах и обморожениях. |Ekspluatacionnye-procedury_44]]